我搵兩個唔同公司agent，只要我同一個單位唔重複簽睇樓紙係咪合理？

唔同公司有唔同盤，兩邊都有心頭好

YES 無問題

收收埋埋啲貨

唔同單位無問題

同一個單位
無簽睇樓紙 都會追番你

到時比要2面佣,就唔好問點解

搵多幾個都得啦
不過買定張太空卡先

同一單位， 無簽睇樓紙
agent 點追都追你唔到，奈你唔何
不過睇樓永遠都帶多個人睇，簽睇樓紙就一定唔好買樓果位簽就ok ga la.

我睇左一個月算唔算耐同拖？

二月頭到今日，岀左去三次
諗住下個月落訂

仲唔落？出面反價反到傻

由得佢反，未有心水